const questionLiterature = [
    {
        question: "¿Cual de estos es un estilo literario?",   choice: ["Narrativo","Lirico","Dramatica","Todas son correctas"],   answer: "Todas son correctas"
    },
    {
        question: "¿Quien escribio el Martin Fierro?",   choice: ["San Martin","Cervantes","Jose Hernandez","Antoine de Saint-Exupéry"],   answer: "Jose Hernandez"
    },
    {
        question: "¿Cual de estas palabras esta escrita correctamente?",   choice: ["Llendo","Abia","Halla","Valla"],   answer: "Valla"
    },
    {
        question: "El antonimo de feliz es",   choice: ["Enojado","Triste","Alegre","Cualquiera puede serlo"],   answer: "155"
    },
    {
        question: "¿Quien escribio el Principito?",   choice: ["San Martin","Cervantes","Jose Hernandez","Antoine de Saint-Exupéry"],   answer: "Antoine de Saint-Exupéry"
    },
    {
        question: "¿Cual es la raiz de haber",   choice: ["Ha","Hab","Habia","No tiene raiz"],   answer: "Hab"
    },
    {
        question: "El lenguaje mas antiguo es el",   choice: ["Sumerio","Sumerio y egipto","Latin y egipto","Latin y sumerio"],   answer: "Sumerio y egipto"
    },
    {
        question: "Relleno",   choice: ["Relleno","Relleno","Relleno","Relleno"],   answer: "Relleno"
    },
    {
        question: "Relleno",   choice: ["Relleno","Relleno","Relleno","Relleno"],   answer: "Relleno5"
    },
    {
        question: "Relleno",   choice: ["Relleno","Relleno","Relleno","Relleno"],   answer: "Relleno"
    },
    {
        question: "Relleno",   choice: ["Relleno","Relleno","Relleno","Relleno"],   answer: "Relleno"
    },
]

export {questionLiterature}